有關連登助養計劃

我同我老婆見有幾個post話有小朋友需要助養
我同我老婆都屬於中產 係有能力照顧多兩個
供書教學唔成問題 與此同時 我同老婆有一個囡囡
希望養子/女會好好教我個囡同係妹咁
養子唔會有非份之想 要有耐性教妹妹
如果最後有迫切需要移民 會帶同養子養女一齊走
如果真係無家可歸既學生哥 想做養子養女
留tg
唔係膠post 認真
利申 黃底

Can i join?

Daddy

搵政府or社福機構?
利申: 寄養家庭長大

順便講埋 我唔會要養子養女做阿四
因為我係屋企會做哂家頭細務
只係需要養子養女好好做好佢既本份
唔駛讀書讀到拎獎學金
但起碼要識基本分析能力 唔好做港豬
唔駛搵到份工係每個月6 7皮
家用隨心比 因為我倆有能力照顧自己
如果想訓覺發夢 早啲同我倆講聲 我倆會買張好啲既床等你地發夢發得舒服啲

最後 唔駛覺得我同我老婆係鬼
因為我同我老婆都係單親 所以好明白 做好老豆老母既角色
呢個係認真post
已經出社會做野既 唔合資格做養子養女
因為始終呢個post係幫啲無家可歸既小朋友
都希望啲狗隻唔好利用我既好心去浪費我啲錢
謝謝

21歲收5收

冇父母，兒童之家大

連登有愛

小妺join

前線FA想要物資 可唔可以買d物資俾我地

真?

21歲知唔知醜
起碼都讀大專啦

推，真假都好feel到真心，同我屋企個兩個藍精靈冇得比
希望真係有小朋友可以係有愛既底下成長

如果我屋企係咁就好

push

推

真係小朋友又點會開到lihkg acc

樓主功德無量

想同妹妹訓覺覺豬

樓豬欣賞你

又未必 16歲 17歲都應該有
我早幾日係連儂橋見到個16 17歲既手足
食雪芳蛋糕做一餐 其實都幾傷心

讚好樓主有依個心
但講真係連登出po邊有人敢留tg，就算唔驚樓主係鬼都驚mon PO狗啦
真心建議自己上街親身識前線

入夜去24小時麥記?
應該好多都逼住去流連
如果咁細個又有尼種壓迫
通常好被動又好無助

DADDY
28歲求助養

唔該大家share出去

想幫手又唔知可以點幫，可以加入以下Telegram Channel
有人出人，有力出力，有物資出物資，有錢出錢

香港自由之書

仔女有餐温飽 助養小朋友計劃

HKTVmall員工自發助養計劃

Freedom of Summer 前線肉成計劃

香城後盾小隊 - 勇和一齊Backup

AMAZON助養計劃

屬於香港人嘅物資站